我係嗰種小小事就好易上心嘅人

自小受家庭背景影響，再加上有一兩段戀愛嘅影響之下，我好無安全感，我好驚自己一個，好驚無人理我，好想有個人錫我對我好，但我知道好難好難。所以只要你對過我好，我會一直都當你係朋友，因為我怕你唔要我。

其實我份人好簡單，人哋對我好，我就會對返人好，我會一直記住你曾經對我做過嘅事。如果你話過比我知你鍾意咩，我會記喺心入面，即使我當下能力未做到，但我會努力。

我希望人人開心，即使喺連登入面素未謀面嘅人，所以我好努力咁開解大家。現實生活中，我總係將其他人放係第一位先，自己就永遠係次要，因為我鍾意見到朋友見到伴侶笑。

但漸漸地我發現，我付出嘅嘢，或者無人會珍惜無人會記得，我並唔奢望對方付出返同樣嘅嘢，我只希望你會珍惜我。就係因為我對某啲事好上心，我好易就會對一個人失望，但同時因為我好怕失去對方，我會選擇忍落去。

唔知道有無人都同我一樣呢，希望我哋都早日搵到個會珍惜我哋欣賞我哋嘅人。不過無都唔緊要，我哋要學識好好愛自己。

奇仔我地係朋友

其實我一直都唔知喺連登上面咁樣傾計算唔算係朋友
成日覺得面對面傾過計先算認識咗

ok出黎食飯

擇日

你係感情台成日安慰毒撚無咩用lor
因為正常人無咁多野呻，有都whatsapp fd

其實都啱，不過有啲人可能係怕阻到自己fd
不過我自己都成日叫春

洗唔洗講到咁難聽

可唔可以同樓主做朋友
我都係咁嘅人
有時真係好心淡
乜都自己做哂 但無人會記得你
好辛苦

仲有其實好多人有感情問題都係拍緊拖，我唔見得佢哋會點冧返我。幫得咪幫，我又唔係講啲咩偉論

一個人 長期吸收負面野
心再大也難以避免有D MOMENT會精神抑鬱

我都係咁對人好就好似俾機會人hurt自己咁...但衰過咁多次都繼續係咁

一陣又比人話我要啲毒拎氹
其實都真嘅，始終對人好，但好多人都以為係理所當然

長期聽住人講唔開心嘅嘢，有時候搞到自己都down埋

我都想你幫我開解我

係㗎，仲要一開始未睇清對方係咩人，就算知道咗，都未必即時抽身到

你有咩煩惱

我都係

我識個朋友同我差唔多日期生日
我早佢幾日咁啦
前排佢生日同佢講生日快樂
但佢好似唔記得咗我生日咁
好sad

同樓主一樣

對自己好啲，知嗎

可能咁啱忙，唔記得啦

其實我明，因為我都係咁嘅人。但我了解到其實我唔係自己想像中咁重要我就開懷咗，因為講真，有時對人好，都想對方對返自己好，雖然冇要求但內心一定會咁諗，得唔到人地對自己嘅善意就會覺得沮喪。

但當你明白其實自己並唔係自己想像中對別人咁重要時，就唔會咁難過，只不過係我地急切需要有人知道同認同我地嘅付出啫。放開啲，唔好咁在意人地嘅感受，自己過得好就夠，於心無慚嘅你仲需要擔心啲咩？

唉

真嘅，不過習慣咗將自己感受放喺次要，就好難改變㗎啦
btw你個username

對人好 但有時會對自己唔好

唯有係咁諗啦
口口聲聲當我朋友 原來甚麼都不是

哈哈，只係你仲未對人性失望啫，善良係好事，但當過份善良就會傷害到自己。諗返以前好天真好善良嘅自己……

希望現實嘅殘酷唔會令你對人性失望啦！

我個名正

太在乎人點諗了

或者佢係嗰種唔會記人生日嘅人

都有少少失望㗎啦

想二刷前2日睇完

我開始明白自己先會對自己好。但係而家都仲有一啲兄弟係我會為佢地仆心仆命嘅好彩佢地都當我兄弟都有為我付出，叫做有啲安慰，除咗兄弟外就好少朋友lu~揀朋友揀到超小心

我覺得呢集好刺激好血腥，睇到好爽

一模一樣
好孤獨啊

明啊但係我愛你
呢到都有好多人陪你

算啦，現實生活中嘅先叫得上愛
你連識都未識我

覺得好孤單咁
雖然係心甘情願

對！好睇
不過其實朋友真係重質不重量

原來個傻妹開左post
追哂乖唔乖先
我只想比你知我係真心嫁
你琴日叫我唔好厄你
咁等我放你係第一位
比你知你都有人錫哂先

等我珍惜你

可以留個tg認識吓？真心嘅

樓主
Btw小傳奇

喺度傾下先啦～

hi肥仔

小傳奇真係好好聽

覺得同絲打好似

依家d人唔會對樓主呢type上心
可能我同樓主都係類近既人

以為自己開post

You are not alone

無乜人會珍惜，算啦

No big deal
諗咁多 都無乜謂

抱抱
有同路人

真
自己開心就算

我都係 最近仲要比個fd unfriend左 雖然我明你對人好 人地唔一定要對你好 但係當你每腐都掏心掏肺但結果人地唔珍惜你既時候 真係好難受

（抱抱

佢同我講過當人地需要佢佢一定係到,佢需要人卻冇人係到,我明
我同佢講我唔會走,我話過我都好孤單,做乜嘢都係得一個人,我想陪住佢
佢而家不斷避我,逼我走

加油啊 我都好似你咁
不過我人緣差啲

係
我將個心交比人 原來人哋唔稀罕

會有人珍惜嘅
會有嘅

及早離場都係好事

加油
我哋都一齊加油，好好愛自己多啲

嘗試緊
畢竟曾經真係好開心,
我覺得搵返到開心同幸福

會唔會就係因為你太上心，俾咗壓力人？

怎麼了

Same ar
小小事都好易上心
又易受人影響

我明你感受

雖然我都係咁 用心對人
以為對方會將心比己
但咁樣真係好傻

咁聽返yoga開心返

你又知我有睇？

係啊
唔係咁多人會將心比心

抱一個

係
太在乎其他人

我都唔知

加油啊

要學識愛自己

因為我都有睇所以有追yoga個post 係嗰度見到你

we are not alone

人地做左好小好小野
自己已經好上心 好重情

喊咗好幾次，真係好鍾意佢
可惜無唱耳朵同伯樂，雖然無乜機會

係
好容易就因為一件小事而開心
但其實人哋覺得好少嘢

唔係淨係愛情好想有人見到同認同

係
其實所有情都一樣，想得到對方重視。

啱啊
但當有人對我好
我又會懷疑佢係咪真心

唔好再上心啦

淨睇title入黎, 睇完文先睇post主個名
先知道又係你開post

我也是

做兵既大好人才

利申：做過7年兵